［重要］文宣要落地區！

呢排落區少左好多
一定要好似一開始咁文宣落哂地